哥迪奧拿：輸0：1好過0：0

曼城首回合敗陣，然而哥迪奧拿正面看落敗，認為輸0:1更勝賽和0:0，此話何解？
說的，是有更明確目標。哥迪奧拿在球隊周二歐聯8強首回合以0:1受挫於熱刺後說：「戰果令我們次回合處於這個狀況，但有時0:1可能更勝0:0，因為你清楚了解需要做甚麼。」 「在0:0時，你會為進攻或防守心大心細，現在我們知道必需搶攻爭取入球。我們會分析戰果，但我感覺良好，己隊表現好，控制大局，我們擁有機會，並得到12碼，所以這是良好表現。然而是歐聯，那是挑戰。」他續說。 談到射手阿古路射失12碼致敗，哥帥顯然沒怪責之意：「下一次，我們一定取得入球，如今己隊需要備戰水晶宮，沒有時間去想熱刺。」

又黎曼城需要一場敗仗

下場大炒對家洩忿

下場重注入球大先

椰子: 領先一球時最危險

其實佢無錯，下回合入唔到波可以疊埋心水MMA

領先一球很危險既哥狗版本

下場都輸1:0plz

我覺得佢呢個講法係冇錯
而且呢場波佢改咗個戰術／陣法
如果下回合返番主場，用返不嬲嗰套波
我覺得晉級機會仲係唔細

上季歐聯首回合輸3球 次回合好似餓狗搶食咁猛攻

輸到short 左

利迷都識話排第二無咁大壓力

領先一球永遠很危險